[3DS][PKM] USUM討論區 #7 遲來的你當我流架？

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)

以前雷門中學打得贏外星學園的改造人都會俾英國佬美國佬意大利佬撳往黎打啦
點會屈

一切都係妖貓嘅錯
Go2果陣lv5已經將所有budget放晒落妖貓
所以我一直都唔鐘意妖貓
一嘢ko晒pkm同閃11我兩套至愛

Agger

好懷念仲迷緊閃11同紙箱果陣的自己

你地有冇人玩過紙箱

出過啦,LEVEL5整隊投票隊同官方選隊,畫左場對打既

留個名先

推post

老手VS老手 ->被屈唔出奇
超新手vs精英 -> 帶成平手?

官方隊全部都係前鋒

只有呢d特別篇先可以出場囉 , 但正傳就冇可能一齊踼了
不過動畫版唔知係咪改左修的設定

超次元足球 , 我地的常識係入面冇用

估唔到咁多人有睇

MF DF冇人權
利申鍾意鬼道同風丸

我都估唔到

最鐘意神童 毎次佢出神之拓人我都高潮
同佢d招全部都關音樂術語事 好型
不過到依家我都係覺神童做隊長好過天馬

我真人踢波同鬼道一樣帶護目鏡,加鍾意被風,所以我都like佢
風丸就有我咁快啦

神童佢不如返去玩音樂算啦
太冷靜同易喊既足球隊隊長有d離地

同期嘅XY我都只係玩左120小時

咁不如天馬好似一拳咁,練3個月就1過11贏全國冠軍啦

level5唔好炒我

係閃11入面做隊長係吉祥物 , 唔需要指揮好
不過我都覺神童做隊長好過天馬 , 攏絡人心方面天馬都唔算好好

亞風盧帝都係好冷靜嘅隊長 唔得咩

佢成日一輸多球就down,又喊,點刺激到返士氣,點帶領隊波

sorry,踢開波認真左

閃11=熱血主角
天馬=熱血主角

但天馬咁樣凡事都有辦法好唔寫實
好似go3 被帝國完虐
正常應該有神童果種感覺叫教練換人
而唔係天馬咁keep住叫班新仔練波

閃11理論, 熱血>>>>>>>>>冷靜/理論
同埋go神童好似試過搵鬼道債球員問題,但俾鬼道bam左
go3仲要係鬼道既師傅,所以連神童都知講都無用
天馬就同閃11icon圓堂一樣,係熱血足球員,信努力坏就可解決所有問題

我覺得太刻意要俾主角做隊長
圓堂守的確有攏絡人心的力量 , 即使level5好腹黑咁係2、3各出一個比圓堂守更強的龍門
又刻意唔俾圓堂學到土屬最強龍門技(直至3代奧加篇先有得執技能書學)
經常造就出圓堂冇守龍的天份 , 但仍然都可以放心將個龍交俾圓堂
所以圓堂我係覺得佢適合做隊長
但天馬唔同 , 雖然佢的確為雷門帶黎一陣風吹走 , 改變左全部隊員
但佢的確俾唔到我可以將全部嘢都交俾佢的感覺
雖然神童都係一樣 , 不過佢指揮能力高所以我覺得佢比天馬啱做隊長
所以我先覺得神童返黎後繼續俾天馬做隊長太刻意

agger

隔離60個負評
但真係有咁多人咩

有分身嫁嗎
某人都已經知唔止一個account

請叫我蛭魔

你最多係門太

我係陸仔

好掛住當年打美足嘅日子

你係雪光

無玩過

我打Running Back架

快？

你地有所不知了
果百幾個負評
全部都係我用分身開的

我話我係栗田應該冇人敢反對

內傷
心波liepard正唔正常？

通常跑得快果d係做WR多
RB係靠技術

改寵

啲未知圖騰係咪捉曬28隻都冇咩用

收齊28隻閃之後去博士研究所
會拎到張特殊船飛
去大城個碼頭搭船去幻島今代嗰隻鬼格幻獸

如果佢唔係講要閃 我真係信左

有冇人知tcg d code點樣先換到胡柏果d寵?
有成40張但唔識用

去返佢個網,開個AC,再入CODE

我就是成功的例子.JPG

thx

入code送果3隻幻獸其實刷咩性格好
最想刷隻靚仔既胡帕

Serious

想問0速疊磊石同1速疊磊石數值都一樣 咁係咪無分別?

計實數值
一樣就抽速

巴打啲卡係邊到買 想要三隻幻

機緣巧合，多一張，回饋社群

紙劍Z順風真係好難用

攻擊手做返攻擊手做嘅嘢
係邊個講

係我講嘅

有冇代升100lv服務？

有得送咩
咩來嫁

上個月的bbg打倒今個月的bbg

開到係幾好用
開完死左就唔知為乜了

陰功

亞軍辣殺
依家先扔比面佢啦

求各大神評價玩成點

坦白講,係對面打得好差

我隻X噴超同我去完美國之後仲係度

其實我都覺得係
第二turn 應該冰落傘電到?

你既係,除非你玩讀心佢換人

水Z呢？

有冇巴打可以借隻UB小丑黎開一開圖鑑 我差呢一隻

FC? 087704063966

1693 2406 4816 SIUYIN

等我完場

邀左

Thank you Roy sir! 久仰大名了

玩緊究極之月，想問下有冇得捉落雷獸同飛天螳螂？

Poni Plains

Blush Mountain (SOS Only), Mount Hokulani (SOS Only)

落雷獸應該係Electrike

屋企人搭飛機黎澳洲delay 4個鐘
真係去打場pc再去接機都得

想問10號賽儲分機制係點？每一場都有分儲落去Play!Pokemon? 輸左會扣分嗎？

想儲分架話，係咪需要由頭打到落尾？定係話輸左幾多場你可以自己準備定收皮離場 (因為入唔到八強？)

同樣地，上面D適唔適用於黎緊VGC18賽?

屌 練完隻shiny水龜先發現無遺噴水

初賽分數贏輸點計？
入左8強D分贏輸又點計？
要入8強有無話唔可以輸超過幾多場？

勝3分 平手1分 輸0分
不過唔洗理架啦 勝落去就得
同分就先睇對戰對手win%
再同分再睇對戰對手嘅對手win%

另外要睇人數同有幾round
不過通常輸多過2場就無機會topcut

第一句係指當日比賽嘅分數機制
如果我無記錯 pc賽得top one 先有play point
等其他專員答

內傷有冇水箭龜蛋餘
要有water spout

水龜緊係用究極技

你明串我姐

真係問緊

官方比賽係拎Championship Points

唔同就咁上網打果D RANKING

星期日比賽係Midseason Showdown

第一名有50點Championship Points
第二名有40點
3,4有32

如果參賽人數有24人以上,5-8名都有分
輸左係唔會扣分, Championship Points只會加唔會減

至於點入八強就要睇,全埸參賽者初賽打成點
初賽正常打5埸瑞士制, 4W1L基本上穩入TOP CUT(八強)
如果有同成績如3W2L 就要睇佢之前對過D對手勝率而定 (有PROGRAM計)

12月比賽仲係用VGC 2017 RULES 即係仲係用S/M去打
1月先用VGC 2018

記得填TEAM SHEET

BTY thanks內傷

屋企門鎖壞咗
返唔到屋企練寵

買過間屋/買過部機咪得囉

技能01 斬樹

要上了！

打到57唔覺意輸左

神奧守護神威武

用瞬間移動會唔會好d

忘記了大隻牛

原來有個咁的網，Thx

返到了

水箭龜 加 花環
Water spout + tailwind 先制回血
有冇得諗

花環又有tailwind 可以一試既，但對面袋雷鳥你就係咁先

好的，當玩下fun team

新入手
有冇ching可以幫我進隻鬼斯通做耿鬼
冇frd玩緊sosad

依家ok ?
留fc

唔ok
我係街

0877 0406 3966

又話你係街

我留ＦＣ咋

頂你我仲以為你出手 , 諗住繼續打機
好彩我有check post姐

想問如果燒超能貓，點燒最好？
汁燒定鹽燒定乾燒好？

牌唔係咁抄㗎

You are pokemon number twi friend

巴打我FC 3110 4536 6297
你等我5分鐘

ok

I don't know how to 抄牌

on左

希望你唔係用呢招黎溝女

No girl

感謝

得閒多d上黎吹水對戰

對戰

清蒸或白恰原汁原味

今晚無蒸爐／油煱
得燒烤爐

超能貓狗也不食

報驚

我唔係狗

係鳥

Roy. Sir's speaking

諗起了，都係大字燒好Ｄ

哈哈哈...哈力馬龍

Roy蛇你係咪真係失戀

好尷尬

舉高隻手，唔使怕醜

冇戀過
點失

依點我都係

其實看穿同保護個分別到底係邊

眼鏡仔，你知道得太多了

我係金剛腿...

Z技嘅分別

Z效果有分別

Roy sir 似真係失戀

我知 你知 隻超能貓都知

Roy蛇你出街都mon post
係咪因為咁先至俾人飛

又話第一關有護主狗，點解遇唔到？

姐是唔Z就無分別啦

係咪check左去啱地方 ?
係的話純粹運氣問題 , 隻嘢遇見率得10%

有什麼分別

Z看破可以增加一級迴避
Z守住就將被下降左的能力還原

其實都有好多玩法
例如17規有亞羅泥玩封印戰術
如果你係用看守就可以避過依個戰術
但當然普通情況下都係裝保護
因為PP夠多 始終看穿MAX得8PP
玩持久戰可能就

Z看破救左我好多次同令對手講左無數次SHIT同FUCK

bam左呢招佢啦

人渣

唯有再花時間遇下

好似只有係2號道路近PC的草地有得遇
再試下

推

其實點分第幾關

用舞雞打到D全閃神獸隊閂蓋斷線好鬼爽

咩嘢第幾關

終於就來寵好圖鑑
話時話究極日月有冇全國圖鑑？

冇
都唔明點解唔放個全國落去

竹蘭是超級多人既MVP, 有無反對

惡夢神送禮題，五連miss催眠波既機會率係幾多？

名額一名

有無人未飲醉都鍾意亂噏野

第一個場館/霸主/隊長之前

1.024%

利申： 中三probability考 100分

會不會簡單左d

ＦＦ really know that feel.
FF請打開3ds到pkm pc 電腦領取

未請教

究波烈空坐

你想問的係咪點分第幾道路 ?
日月真係未聽過第幾關去分

用UB波感覺唔錯

我先係

以前係按場館分，所以我諗住日月都係咁

FF今晚會唔會訓唔著,用催眠波都訓唔著?

唔會啦 訓得好安心

咦原來係你講第幾關先
我唔記得左 , 仲以為係Alex巴無啦啦問咩第幾關
誤會左你Alex巴sor

祝福我可以闖過超級多人對戰樹吧
目前30休息中

想問下金色鯉魚王邊到有得捉？

46層沉船
Npc 始終都係蠢

咁我儲得咁辛苦結果都係放銀行

同佢地食完飯先知最近發生咁多事

聽衛藍講你有d料 有冇興趣挑2舖

三代同堂

金色鯉魚王可在各水域遇到

無料案內所

老Ｘ啊

發生左咩事

網上見到呢張圖，有無領導知係咩活動

買幻獸送卡

夾到時間就請指點吧

目前進度好慢
樹未爬晒，圖鑑一半，衝浪未刷，代理直頭未開始

FF唔介紹老Ｘ俾我識啊

Buy Japanese pokemon card

如果只有一隻戰鬥嘅pkm帶咗力量手環，用exp share可唔可以將+9攻擊俾晒全隊？

請買6個

只有攜帶左力量手環嘅小精靈先有額外努力值
其他嘅就按返正常努力值計算

冇人玩

出晒去pc

其實係咪好難釣，同埋能力值係一樣？

巴打知唔知咩係色違

個機率低過fgo抽到5*角色
不過可以用道具屈佢係咁叫同伴叫百幾次應該叫到隻出來

舊年過年喺吉之島攞咗好多

交出黎

俾晒hamburger

Who is hamburger

之前一直覺得色違會勁過其他好多，點知得個樣

我仲諗緊升唔升隻閃光巨金怪上100lv玩極限特訓

色違其實同現實上胎痣果類嘢一樣

巨金靚呀，我都生緊閃光，巴你如不想要可以trade我

巨金靚呀，巴你如不想要可以trade我

聽佢語氣佢個隻會唔會配布個隻大吾巨金

似了

色違公廁黎架喎

冇錯
用非色違先係清泉

Gts用心波大咀娃換咗隻豪華波閃囡囡石

一睇就知係...

全世界都用色違時
咁唔閃嘅算唔算係色違？

休息！養精蓄銳！

我買輸

算
直至唔閃變做公廁為止

睇好你Alex巴

不嬲都唔刷閃
好多閃都好柒
除咗巨金同正常九尾

閃超能貓

刷緊tapu lele閃

唔係啊，不過錯項4v jolly oras生既都有興趣咩？

島神鎖色違喎

有冇巴絲有噴墨海馬可以比我

FF今日冇上過水係唔係全日都打緊meh

請教各大神輸係邊?

MHW真係好正

我問左好多次，水Z呢

佢去左做比賽旁述

係隻刺龍皇到

再請教

今日玩得差除咗我渣之外
我仲飲到有醉醉地

DD SHOULD BE YOUR GOOD FRIEND

依罐野有少少勁

或者係我渣

輸了，比內傷估中

渣GA

飲呢罐平時幾勁都死

點解咁多人用MEGA差不多娃娃,打一粒鐘已經遇到兩隻

打?

呢位巴打今日有冇去打
@Empathy

成日俾人讀交換場地

咁勁揪

下場pc係咪1月7

想問AZ朵花幾時先肯出？

有data都唔出

等復刻
XZ & YZ

Switch新作 - Pokemon XY 高清復刻！

Yes, hk

準備參戰

準備左6隻裝左OHKO過去秒殺你地

Good

想去睇Cybertron

為咗20週年轉世代，連故事都腰斬埋

你當我流嫁

Siuba 唔係話Cybertron 只係黎旅行咩？
佢會去打pc ？

Will join hk pokemon Party activities

希望有人會接待下佢

我去player's club或者天悅果d卡鋪買pkm卡
其實上網好多人都賣緊d卡既code,你可以搵下,例如card hero都有

有呀,活動黎,買pokemon既卡會送code,儲齊16張(?)就換得齊3隻幻獸

雙打？

返工呀
食緊花生好忙

好肉酸

既然打唔贏雨隊,所以想試下用雨隊
(睇下人地點打我)

睇cybertron隊sand team
抄下隊用下囉

FF用雨隊都壓制住我黎打啊

Mega雙沙暴！

今晚打? 不過我可能要9點先打得

吸水引水再儲水

雨隊真係幾強勢
就算icy wind之類嘅減速技都壓制唔到佢地
不過雨隊使用率都開始下降啦

打左5場都唔見有雨隊

背背龍水牛搖擺百合

係

要求打贏ARRON有獎

想睇

左諗右諗都唔知18規砌咩隊好 有冇推介?

柯波朗 雷超 做核心

超能貓隊

天氣啦

天氣

落雨再加條飛龍
恥鬼

SM果陣玩過下雨天，繼續改黎玩可以孵少幾隻

大嘴鷗
河童
M巨沼怪(唔知點解好少出)
雷電雲(用惡作劇之心求雨- -)
紙御劍
阿羅拉爛泥獸(湊數用)

打左30場左右,勝率50%, 150Xpts(冇乜對戰嘅才能)

有諗過下M大嘴娃代替Ｍ巨沼怪(唔知點解次次都揀完河童就唔敢出佢)，但又好似唔多夾雨天高速壓制嘅打法

雷電雲求雨都好易死咁

未有IDEA邊隻神獸同UB啱用

你可以遲Ｄ睇下ＦＦ隊雨隊

My 雨隊
Koko 蜥蝪 水鷗 刺龍王

之前見你地SHARE過呢條LINK

但又覺我唔多CARRY到

真係易上手

另外18規雪隊似乎都冇得砌?

雪,比其他天氣難

因為雪好似得一隻特性係BUFF速

我就砌一隊試下玩

凍原熊：你當我流架

1隻65 1隻50
Buff黎托

真硬頸

求雨冰九尾

諗諗下其實無mega之後落雨特性
gf都做得幾平衡

GF,下集出

蓋仔表示

神獸就拎埋一二邊啦

蓋仔: I will be back.

但其他天氣隊好少會塞到雙天氣手,你唔會帶Y噴+煤炭龜

火九尾哭哭

世人只會記得冰九尾

想買, 有無link?

其實刺龍王同河童邊隻好用D
另外M巨金怪都好似啱雨隊用,制唔制得過

刺龍王同河童可以話係雨隊常客
如果格硬揀嘅當然係河童好用啲
Fake out 同抗草電地 再 減水傷 打對面水隊

講到刺龍唔抗草電 減水傷

之前嘅經驗係用河童仲多過用M巨沼怪，所以想用Ｍ巨金怪換走Ｍ巨沼怪
後發求雨之前通常用雷電雲做，但唔知點解好似好易死咁。而家見好多人用刺龍王黎手動求雨，係咪會穩陣Ｄ

刺龍王要特調

Soak

師兄可否指教一下？

擋無屬修乾冰

屋企電腦電話全部嘢都連到WIFI，就係部3DS連唔到，連搵都搵唔到，但重開個WIFI又連到半分鐘又冇咗 有冇人知咩問題 求救下小弟

一睇就知係部機嘅問題

圖狗會裝乾冰嘅咩

戰術

其實..特攻252眼鏡圖狗打0努力值刺龍王都只係咁

兩發ko仲唔係戰術！？

我意思係唔需要特調姐

2倍速特性係咪要調速
大家會調到咩水平?
130極限速?

112實數
Or
119實數

刺龍王*

咁樣調好危險
因為好多速專都會調到130速加幾

至少要快過甲甴

冇錯
雖然甲由使用率唔高

PKM post 終於討論Pkm

一向

都話咗Soak

唔係隔離登喎

Bg打左咁耐
見過幾多 koko+mega蜥蝪

冇計
依邊人流不多
但都好的
可以集中返討論pkm問題
實有人答你

Boomguy = BG?

老實講
冇見過

GTS 換到隻重波stakatakatakataka

BBG = Beated BoomGuy

居然無

打FREE BATTLE見過一次，但條友唔識用咁。。。

有冇人可以幫我進隻恥鬼同胡地thanks

胡你老母牙

屌 對疤狗

幫屌

其實已經唔知屌黎有乜謂

巴打留低你fc吧

再屌

皇馬要對巴黎笑左

點解冇阿狗既

清高

又唔係話清高
比卡超我都覺抵屌
但富迪又真係冷門左啲嘅

咁講胡迪都好過胡你老母地呀

富迪 大家屌細力啲 好撚痛 知錯知錯

1135-0345-0424

近呢1年d胡地風速狗真係

好熱門的冷門舊寵

1564 7426 2536

火九尾唔係比較容易反cup牛蛙君咩

巴打online

點打得入

應該係講緊天氣 + 梳啦鞭

但火九尾太快啦
搶唔到天氣
點反cup呀

手動晴天

草Z咪得囉

冥想

冥想完都震死左了

1血帶冥想草Z

admin有冇夢特699

有冇人有

依隻點會用夢特

咦唔係喎記錯
我搵下先

有無人對戰?

想求一隻夢特雪童子/冰鬼護

DD online

有冇多隻人型男+C-S

無人打

得型男
冇加+C-S

63？

THANKS ADMIN

有冇人有隻人型男+C-S

雖然想18,不過照殺

是咪add過你

見你想搵型男同紅唇娃配種...

Add過

5分鐘後ON,全國MEGA加Z

有冇

唔記得升埋果2lv

已完

我係香港火雞俠

呢隊打唔到火雞

傷心 等我砌隊廚隊先

全圖係咪姐係要有圖鑑No.？

推一推

遠處有神秘的氣息！

砵

冰4倍 唔想起身

星期六果場係south bank炸喎
Bg去唔去千滅爆肌蚊

新手一問
暴雪王MEGA咗冇轉特性 會唔會發多次降雪

會

你去唔去？

In Sydney

Btw 聽日畢業禮 黎唔黎southbank同小妹影張相

唔黎

好啦咁

🍋

🍊

🍏

見到gts有好多豪華球閃stakarakatakatakatakaka

橙都明點解 青蘋果係咩意思

🤢

UB隊

從0lv圓慶去到可以整5星廚房大概要幾耐？

水母 小強 輝夜 火鬼 磊磊 毒龍

雖然不明白 但好像很厲害的樣子

傘電 雷雲 飛鼠 風扇 舞雞

近了

如果剩飯 替身龍舞鯉魚龍
應該係固執血攻？
定加防好？

加攻啦 加幾多防都好 電都電死你

有冇老手可以借粒暴雪石救濟新手

惡食大王可以點玩
刷左隻0速

暴雪王石 定係 延長暴雪粒石？

mega

我嗰隻雙刀龍星群

咁細力仲雙刀？

我新手丫嘛

咁老手要點玩

純粹問下 我都未知佢點玩

有冇呀 mega石

自己買啦新手

未到樹

我係呢到要特別嗚謝關唔關你事巴打！

下次有緣見到請容許我請你飲杯野

禁止小圈子私底下約見
要請就請哂全post人！！！

日版過畀你？

我仲喺m打緊天王進寵 比d時間 10mins

Shiny Kyogre and Shiny Groudon to be distributed to Pokémon Ultra Sun & Ultra Moon players in Japan. Distribution method currently unknown.

不得了！

得未

你太陽定月亮 我699進唔到

舊太陽新月亮

咁用邊隻同我傳

冇分別😑

Online未丫師兄？

快了 轉緊game

invite me

親，邀了

thanks bbg
打到樹還你

還乜鬼
bp我大把
有本事就再問我攞！

巨鉗thanks

咁撚有霸氣嘅

升級糖x99 thanks

冇pkm.exe

比個女朋友我丫唔該

我要夢球鬼劍／ub球立２

比個中二pkm既女朋友我丫唔該

唔係講笑
夢球鬼劍小妹我係oras真係收過

. For鬼劍小妹

１Ｑ題again

暴雪王點調可以擋唔到一下Y噴火焰噴射？

有冇太陽版可以幫我進化

點調都擋唔到

1血巾

屌自膠

知唔知咩叫調

帶晒4隻去畢業

垃圾

Btw恭喜

垃圾得罪你地d乜

真心一問
點解畢業禮一定要攬住隻公仔？

Gratz Ivan Btw

因為無女

因為＂垃圾，全部都係垃圾＂

咁有女呢

有冇人想雙打？

轉頭11點到有無巴打可以幫我進隻耿鬼

你問下你自己咪知

美洛耶蒂同胡帕有無話應該要咩性格好啲

有冇人有5星狩獵寶物比我買

減特攻加速，減物攻加特攻

跟

有冇SUN版幫我進隻寵

Us?

OK ONLINE INVITE ME

可以幫我進耿鬼？我依家可以on
Thx

Fc?
0877 0406 3966

1994-1495-9708
Kit

Thx巴

咩黎？

眼鏡花環

近排都有試用
水箭龜fake out + 花環順風
再water spout + 先制回血

比賽RELY,有冇識降回音

迷唇娃個含撚嘴真係好正

4+5生2箱都未出對項

辛苦哂工作人員了

有無人有夢特冰鬼護

重囗味

超能女皇正Ｄ（boy的)

拉魯多絲正啲 (boy)

男沙奈朵 女怪力

咁瑪利露呢?

Ub隊都唔錯
長用了

LUNCH中打唔打場?

金色

boy/girl

手動雨有邊隻怪好用?

雖然我有D想美夢神用埋

不在家

充

充飢

飢餓遊戲

用FINI?
定用返雷雲/黑暗鴉/雷鳥/水君/拉妹好?

請問打完4天王去左波尼原野打完小丑同去左戰鬥塔之後,
要去邊度再有新劇情???

以太

上50層搵red green

RR城

無玩moon,直接玩ultra sun 會唔會miss劇情？

更好

完左

猜猜我是誰

拉X

有冇巴打有伊貝各性格進化的對照性格
唔想亂fu

戀情

Thx
咁放工去買game
對上xy都係玩一半就棄左

花名好心黑

天然黑

我黑長直啊

飛仔Roy

聽過陳浩衛藍教書未？

Who

is

衝蓋

肥仔你睥咩啊睥，出黎隻秋啊！隻秋啊！

你秋我，我秋你

回想過去三年
在澳洲學到啲乜？

我: nothing at all

風律巴有無moon post
想搵你幫買下個月本コロコロ
送493 色違海空神果本

打boomguy
同識左bbg

我又要

我沉迷在.* 這場_×°PM遊戲°°°×

話說其實你個frd真人又幾靚女

[img][/img]

It's too gay

佢唔化妝靚啲

依樣真 同佢影相d角度影到佢個人唔靚

想屌

usum打完波尼險路之後有冇得打茉莉拎銀色王冠？打晒啲人都冇得打佢

1Q題
FF對波(猜一種天氣)
秒殺到我切

男超能貓都有

萬里無雲

咁你答囉 我就唔信你答到

no

MOMO雨

請大家留意

切得未

切左未

有冇人想同新手對戰

出外食飯中

都唔係秒殺

龜足巨鎧

有冇人對戰

Me

DD呢？

online

人呢

等你 你邀我

wheres admin

yo

屙屎 offline

Online

屙緊

On緊

真係仲屙緊

唔信，影上黎睇下

屙完 打得?

AIKA乜水?

18呀

19呀

on9冇手環

TR

輸MEGA手環

冰隊vs雨隊
=雨隊win

R咗粒Mega石返黎冇得用

未爆機咩 ？

屌你啦冇mega焗switch

都話未到樹

叫左你去拎啦

依家去

有無modest菠蘿鴨？

jaga

有，但收左機
懶

夜Ｄ開la
我都未返屋企

有

會唔會有巴打咁岩刷開神獸
捉到菠蘿鴨退化嘅閃modest可以同我換？
可用超珍貴嘅舊作閃/非閃神獸同你換！

拎到了 有冇人對戰

十一點半可俾我？

Ok but 唔係對項

Ok,我自己再生

而家ON

THANKS

特攻係U?
可直接用嗎?

我求其俾咋唔知喎

咁我生埋佢穩陣D啦

GTS了一天，圖鑑終於90%了

中！

隔離金銀post仲推得快過依邊

咩黎 ？

當年玩金銀舊版，九成人都用呢一隊做主力 - 分享自 LIHKG 討論區

見襯呢d post一定會出事

btw 有冇人打場早場雙打

回憶總比現在美好
又有人屌依家d PKM 冇PKM 味
究竟咩係PKM 味？？？

我到依家都睇唔透 小磁怪 紅唇娃 吸盤小丑係咩設計
#151廚

紅唇娃正囉唔該

151打後啲寵簡直係不知所謂

猶奇係158果條垃圾

嗰隻真係垃圾黎

驚輸

算

低估左隻紅唇娃

打雨隊陰到下
琴晚換廚蓋搵到個位可以轉
今晚再試下

今晚用ub隊同你打

畢業抱隻垃圾😒

贏柒你啦

唔係好明

又維修, 幾時先GTS到

巴打你要咩寵啊？

V1.1

無島bug 唔更

你咪唔好更，連垃圾圓廣都上唔到

更左啲咩？

揀火貓死game
Wide guard Z招 bug
Ion dulge bug
教學技少過4招洗第一招bug

有煙花UB尋女女石

閃OK?

其實係咪返回原廠設定就用到島bug

月球閃鬼火

內傷真係要增下肥，塊面凹唔靚仔

agree

Agree你個頭
內傷一米八肌肉男神黎

酒粒黎架

ching 你今次真係吹大左, 連我都幫唔落你

內傷是男神, 但男神都有好多路線

聽講有酒粒嘅人都好靚仔

唔玩終極太陽月亮繼續玩太陽月亮是否不智？

晏啲有冇人雙打 ？

是

SM閹割版黎

1點半如何

SM係DLC
USUM先係正傳

我今日遲食，我又玩

$9.99 dlc

慰男放飛機

放飛機，我__飛機添呀

希望你唔係真係因為__飛機而爽約

Miss了

miss

今晚黎場友誼賽
打乜都得

飛機

I nean波克斯基

Misd miss了

臨近聖誕roy蛇又得閒發功了

刷吉利蛋升lv刷左隻大膽色違既吉利蛋出黎

大膽

除左儲之外都無用

邊到買二手機好？

勁

0攻都仲有用

加防減攻吉利蛋岩晒性格喎

究極球有無加乘

完全唔襯

不知幾靚
唔識貨

加防喎，唔係特防喎

吉利蛋當然係加防啦
加防>由物防脆皮 變成頂到大部分技
加特防>由特防硬膠 變成特防硬膠(確定數幾乎不變)

雖然我知依家環境加特防都有優勢 但一般general都係用加防

我尋日都係究極洞刷左隻閃石
清你如不要, 可以同me 換

順帶一提 加滿物防輝石蛋 比加特攻輝石立2更硬
而特防就係輝石立2 2倍

學到嘢
幸運蛋係咪都係加防好d

其實都係
因為種族值太極端 再推高意義就唔大 除非有好明確既假想敵

但唔可以進到最終形態喎

Ic
我未特登計過數，之前真係冇諗過加物防

唔明你意思
輝石吉利蛋不嬲都硬過幸福蛋
幸福蛋係用黎針恥鬼用(單打思維)

緊係雙防平分啦

雙防平分呀喇？

學野了
快啲升到100lv食冠啦

Bold Chansey 啱到不得了

V攻 美中不足

唔通會有人欺詐吉利蛋咩

又係neglectable 既

澳門有frd話1月7出席
到時應該幾多人

坐到出門口..

烈焰龍卷木木梟射球

打吉利蛋上100lv要幾耐？

（舊）Miss miss左，（新）miss還在

我主動揾人傾計，會唔會又嚇親人啊

未畀人話夠咩
唔好再講miss啦

不管什麼意外，死性我不想改

咁mss呢

一陣又比d痴線佬屌呀你

#metoo
I am crazy man too

真係唔明白你
算啦

FF唔見左啊,就黎48個鐘啦

admin幾時打

冇諗住阻止Roy蛇你瘟女
不過都想你喺網上講miss的嘢果陣收斂返少少
前排幾乎日日都講miss真係幾誇張吓
仲誇張過我一閒日放假就講星夢學園星光樂園

同假膠講真心

on9 game

屋企上唔到網
冇得更新
唔想哂電話data

YOU ARE NOT PKM FAN AR

我真心相信Roy蛇性飢渴

無MISS = 必勝

對面廢?負碌?FF保佑成功?

你係17定18?

18

雨隊控得差

你點打TR？

本身改咗隻koko有taunt
但係一打時發現用錯隊

Taunt唔係萬能
人地放mental herb 你就完了
點解唔放隻曝露菇 鬼劍 草鋼之類嘅慢速野？

(冇睇條片)

突發

其實我隻金銀都未打裡關

我兩隻都未開

我正式宣布，hehe係本年度我最喜愛男主角！

痴撚線

原因?

我俾咗隻紅色鯉魚龍拎去GTS換隻砰頭小丑咁咪可以換到女女石

用球種一堆一堆咁換返嚟

#Metoo

終於畢業了
下一個活動係衝浪同相機升level

屌你玩battle agency呀

話不可以亂說的

金版打完四大
銀版打到gym6就無玩

都唔知買黎做乜
又冇十字標

色違三狗 美版

紅色鯉魚龍我copy咗好多

公廁

gts真係愈來愈伏
想求隻十字標神獸
人地就用五角星同你換

如果我遲下放閃kyogre groudon code
你地會唔會同我收？

你地有無一個你最喜愛既屬性

我覺得鋼系真係不得了

屌禁起底先知你乜水

Water type for sure

Must be hehe lah

出年去日本旅行，10號返嚟，我嗰兩隻閃光固拉多同蓋歐卡

超能力系唔錯呀
又勁(in動畫)

冰

咪又係貓

水
單屬性隊只玩水

黎一場寶可夢對決啦
上啦 Pi卡潮

有冇人喺尖咀

我就應該係鬼系

好快執笠

跟唔跟到日本PC?

你就想

格鬥
真男人就係要格鬥
I love 路卡利歐

之前張相睇落都預左唔大得去邊

FF is back

收

似Show room多過舖頭

同FF pmo個檔一樣

十算
ぬいぐるみ 団員ごっこピカチュウ ロケット団
2,160円 (税込)

feel 到隻卡比公仔會好污糟

IN 路卡 WE TRUST

衝著蕭小姐而來

蕭小姐要執笠鳥

抄我

你係染到冇朋友

唔係

即係入面有咩野買 ？

舊公仔？
啲圖我淨係見到有帽超
有冇其他超買？

點解水主招專用Z唔係打全體

出水晶版 好彩未買金銀
今次真係明呃你錢

今晚有冇人想面戰

金銀d bug多d又唔同講法嘅

元氣玉得一粒點困住兩個人

姐係粒元氣玉唔夠大

螺旋丸唔夠大
就搵老豆幫你搓個更大嘅

Z合體技

水晶等於買隻251

留意到清你對火影幾有愛

火影世界第一

咁pokemon呢

小智老豆

垃圾動畫 垃圾遊戲 有咩資格

笑什麼，小鋸鱷，你也是垃圾

捉完閃serebii 傳去金銀版copy

要拜了

celebi: 你夠薑就再叫多我一次serebii

嘩屌 未知唔講我都唔知

Me me me

仆街之前爆完銀版依家又出水晶？
幾時出？

棄啦
玩正傳算

I love miss but miss don't love me.

利申：醉住玩pkming

doesnt

有無人飲醉酒好鐘意九up

九尾

我唔醉都鳩up既

求雪女 5v+s-a

雪女訓緊

畢業

打咗幾百字點解2個壇吸唔到新人
最後刪晒

Cls原來自己睇少左個0，相機5lv 要咁多分。
到底有無巴打咁有愛，可以真係升得先

總有呢d人
值唔值得跟隨傎另一回事

btw 我有隊未砌好既隊
打唔打返場

飲醉酒通常都係屌女多

在心中吧
DD都真係出心出力的一個了

有無去打首屆18

岩岩起身
發生咩事？

fb咪@左你幾次

懶得去

召喚蕭巴
想問你部直播機邊度買

日本訂㗎

仲係17

有無訂果個網

求雪女+s-a 5v佳

訂返部2ds過下癮先

你同食蕉或者佢個frd收購啦，都唔見佢用

佢果部係摺機2ds

平面個部

果部不了

都係直播用姐

摺機擺枱玩方便睇moon
平面機要拎起手

內傷打算做ut8？

純粹紀錄下自己玩過咩姐

MK FUNG

我就好簡單,4個字總結到

因為無女

內傷是咪有玩代理人？求加fc

夠啦衛藍

當我流架

我30lv果個save係bne
要星期五先加到你

我啱啱開始玩代理人

預告

下星期將有衛藍聖誕送足金金猴大禮活動,
請留言下星期可上POST既時間

扮工時間

你指打到機嘅時間 ？

又打機又上到post就10點後

巴打留fc同驚名

今晚比你 機唔係手

一齊翻工打機

想乞隻有濁流既噴墨海馬

召喚FF,我都要

我有 但bank部機唔係身

Same

有小小難食

???乜黎

泡菜國買返嚟嘅紅豆包

仲有卡比獸同精靈球

想一拳質落去

一拳超人

代理人10級無啦啦有阪木
我以為佢得RR個啲位出場

無打代理人

逢10lv出黎一次比我屌打

整18隊啦,下次比賽有世界傳說級外國選手參加

他的名字叫內傷小王子

他仍未是世界傳說級

為左比佢見識下香港精神
我已經訂左隻黑暗鴉公仔同整左6隻OHKO寵

惡夢神1Q題

想打PGL個關東X ALOLA比賽,

整左粒Y石俾噴火龍,大家估下我打個陣點解MEGA唔到既?

(打個陣唔係另一隻怪已經MEGA左)

香港精神=九尾

頭盔: 講緊香港而家有打比賽個九尾哥

因為你on9唔記得禁mega制

咁易就唔係1Q啦

因為你on9未拎key stone

Christopher又過黎踩場

我練緊18啦,點會無

裝錯mega石

裝左乜MEGA石呢?

#Mewtwo X

中,兩位係未要
花名我好似俾詔惡夢神你
內傷要嗎?

Roy蛇打BO3都輸俾我
順風完開欺空

AGAIN

裝左mewtwo Y

你唔好遲D

內傷答中一大半我先答到
我就算啦

咁我答岩左
係咪都有獎品？

咁內傷要唔要?

等我研究下部新機點連wifi先
要整mii好煩

你既獎品係同我打一場VGC18既對戰權,贏左先再附加有獎品

OK,要拎FB PM我

Now?

打場囉,原本想而家去跑步
打埋先跑

跑住打

無WIFE斷線啊

ADMIN呢?

贏左Roy sir唔送獎品

BO3啊

你唔打埋BO3另外兩場當你輸

我要你留住隻惡夢神記成世

咁roy蛇就會變bw弱智

Roy已獲得稱號，神獸生產商

要幾多有幾多
撳個制就彈出黎了

我oras美版配信自己刷的，唔似 小女且

係dp

唔係好明
邊個係 小姐

啱啱見到佢預賺水晶版150

幫嬲

有得面交抵啦

利申：不是客

有冇人可以比隻病毒我

聖誕活動大家想係有關PKM既野多D定1Q題個類內容多D?

睇下有無先

唔駛了 自己bank咗

你唔係諗住聖誕個post有人呀

SORRY LOR,聖誕節一星期前/前幾日LOR

有冇聖誕節送寵活動？

我日日上黎擇名

打算係

點算好

上！

成功突破！

之後要刷相機了

勁丫

今集好似難打左
BTW BBG我要報牛

雖然無你咁勁，不過第二之爬超雙就過，太開心了

W32G-WWWW-WWWB-TZVN
成功

點解alex咁有恆心成日打搭

我要你帶著遺憾入睡

其實本來想打代理人
不過十關之後發現無朋友無人權，咪轉左去爬超雙

用隊雙打50連既同我打場

不了，驚輸，同夠鐘開飯

有
Online

Roy蛇被人撚

黎緊

你邀我